---
title: "Ini Jogja"
date: 2013-10-07T19:55:25+07:00
customdate: "7 Oktober 2013"
draft: false
description: "Ini tentang Jogja, kota yang istimewa."
tags: 
- semua 
- cerita
---

Ini Jogja! Kota di mana saya sedang menempuh studi. Di kota kecil ini lah saya bertemu hal-hal baru dan juga teman-teman baru dari berbagai daerah dan menemukan hal-hal baru yang belum pernah saya temukan sebelumnya. Semua berawal dari sini, waktunya untuk memulai petualangan baru.

Ini Jogja! Kota yang ramah sekali kepada setiap orang, tak peduli siapa pun itu. Ia menyapa setiap pendatang yang datang ke kota ini, ia menyapa para perantau yang selalu sibuk dengan cita-citanya, ia menyapa para kapitalis yang sering menjadi penjilat di luar sana, ia menyapa orang-orang hebat dan sukses yang kadang-kadang lupa akan kerja keras orang tuanya di rumah.

Ini Jogja! Kota yang selalu menyambut setiap kedatangan dan kepulangan.
Ini Jogja! Kota yang begitu istimewa.

<small>Oh iya besok malam ada konser Skid Row loh di Kridosono, cihuy!</small>